達乜撚？達你老母！孖潤腸

以為po張相就可以洗底？
佢d打手仲話 達哥終於出聲！
收嗲啦 孖潤腸
整張相乜柒都無講以為洗底成功

大J做乜 你做乜
揸住幾層樓 都搵夠啦

無我地撐你 你有今日？

屌你老母

四個月先出聲
元朗 太子站 你盲咗？

因為紅 你先有廣告搵
唔紅 邊撚個搵你 搵阿貓阿狗都唔搵你

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!